撒回條例又點呀 解釋唔到721 831 呢個時候接受係對唔住所有手足

一句講哂
警隊唔解散
老黑問題唔解決
冇真普選
一日都唔會罷休

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

第六訴求

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人

約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳領事館 請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Btw樓主注意返 係撤回

撤撤撤 撤你老母

切柒都唔會接受

手快打錯

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相